【失威】法乙兵寧去德甲 拒加盟阿仙奴

阿仙奴增兵又再碰壁！法乙羅連安特翼鋒哥迪梅里斯 ( Alexis Claude-Maurice ) 表示無意加盟「兵工廠」，並希望轉投德甲球隊慕遜加柏，可見阿仙奴對球員的吸引力已經大不如前。

網上圖片

根據外國傳媒報道，阿仙奴早前相中羅連安特翼鋒哥迪梅里斯，這位 21 歲攻擊球員今季於法乙攻入 14 球，阿仙奴曾出價 1,400 萬鎊求購，不但被羅連安特拒絕，哥迪梅里斯也表明自己希望加盟慕遜加柏，大讚對方是一支重視年輕球員的球會，並喜歡其計劃，認為十分適合自己。

網上圖片

除了哥迪梅里斯外，阿仙奴亦一直追逐聖伊天的 18 歲後衛沙利巴 ( William Saliba ) ，據報聖伊天為球員標價 2,600 萬鎊，如果收購成功，阿仙奴將會花掉超過一半轉會預算。

呢兩件都係FIFA 妖人

真係唔好嚟
嚟阿狗悔恨終生

黎一黎就走咪可以

如果有爺爺 應該 50m買到

無雲加 阿記=垃圾

有咪差唔多

叫alexis一定全能到仆街

真

我立即屌你老母

法乙人都要過千萬？
當初馬列斯幾錢？

上年都買左個法乙架
仲唔撚驚呀

慕遜加柏好好多就算唔爭冠踢得好地地 都好多人買... 依家入面又有成班潛力仔 阿妓依家都唔知做乜...

加柏仲有咩有潛力的人？

a German team

佢都知兵工廠只係血汗工廠，join嗰間嘢很肯定有辱無榮......